感謝特首梁振英

Hi你啦，見到啲咁既banner真係好嘔心，點解會有人幫佢掛上去！

Btw個banner係咪唔合法？佢好似無核准號碼，咁係咪唔可以掛係公眾地方？

應該報警定報食環定路政署？

搵嘢遮住有冇得諗

唔算摧毀或損壞屬於他人的財產？

連續兩朝都見到個banner真係覺得好嘔心